有冇人信友誼永固呢樣野？

如果唔相信嘅話，點解覺得愛情可以？

因為拍拖有閪屌
做fd一般而言冇閪屌

做fd都可以有閪屌

做fd一般而言冇閪屌

你做乜嘢普通fd有閪屌?

炮友

根本冇關係可以保證永恆不變

朋友易得，知己難求;關係係朋友， 但唔代表友誼深厚

情侶分手=完咗一段關係
但朋友通常只係漸漸少/唔聯絡 除非反面

同我close d 既女仔frd 都扑過

唔會信友誼

父母都未必得啦

但毛主席就得

點closeclose 到俾埋個西你屌?

扑

你搵嘅錢最終都會離你而去，咁你又搵？
因為換到其他野番黎丫嘛